尿袋888大王近況如何？

聽講換咗混能超跑？

旺角篤魚蛋隨街掉垃圾比人擺左片上FB